cls..咁正嘅片得咁少人睇..

條片係講香港2050年發生緊咩事
超多details位 好好睇
睇得出製作組好有心機整

點解會得60k views㗎！！
希望快啲出第二集
製作組手足請受我一拜

好正呀 手足

推

Push

麻麻地

只要係手足嘅片都推，要打贏文宣戰

點解嘅？認真問

啱呀大家快啲去支持下黃youtuber

p牌推唔郁

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

支持

JENG

like and subed

pppp